譚仔一事，希望大家再被提醒一次，不要讓仇恨支配自己

我地要有批判性思維，有求真嘅精神。

唔係話譚仔一定有貼通告，或係話譚仔一定冇貼。但未清楚時件始終前，唔好太過衝動。

中國最撚叻就係造假，而家有好多野都係做假，連手足被殺都係做假，做得出唔撚敢認。

我地面對任何事都要有求真精神，懷疑精神。唔好人地講乜就直接信。我地為公義發聲、自己都要做到公義。唔好學死黑警咁，連法律都唔守就做執法者。

有咩行動，都要記得返，點解有呢個行動，個原因係唔係合理，唔好盲目地走去做。

亦要記得，我地行動有分先後輕重。要行動，就要諗多啲資源應該放係邊，你打機又好，讀書又好，做生意又好，你會將資料放喺最有影響力，最幫到你嘅地方。有時勝負，就係資源分配得好唔好決定嘅。

相信行左咁耐，大家都明上面嘅道理。我只係希望大家唔好忘記重要嘅野。

不分化、不割席、不篤灰

兄弟爬山、各自努力